英國一名父親買恐龍玩具俾個仔買錯左 Size

英國一名父親安德烈（Andre Bisson）在網路上訂購了恐龍模型，準備要給4歲的兒子當作聖誕禮物，沒想到送來的模型將近6公尺長，必須用起重機才能運送進家裡，他將這段傻眼的經歷分享在網路上，引起網友熱烈討論。

根據《每日郵報》報導，安德烈的4歲兒子西奧（Theo）看了迪士尼電影《恐龍》之後，希望得到最大的食肉牛龍（Carnotaur），安德烈為了滿足兒子的願望，在一間遊樂園的網站上，花了1,000英鎊（約新台幣3.8萬元）訂購恐龍模型，不過網頁上沒有寫出實際尺寸，他原以為訂購的模型大約長3公尺、高1.5公尺，不過實際送來卻是長5.8公尺、高2.3公尺。

安德烈表示，原本訂購模型是為了當作聖誕禮物送給兒子，但因為恐龍的尺寸太巨大，送貨公司找不到適合的卡車運送，導致送貨日期一延再延，最後還動用起重機，1月底才抵達。

為了表示歉意，遊樂園另外送上一隻尺寸較小的食肉牛龍給西奧當做賠罪。安德烈將此事分享到臉書，他開玩笑回應網友「簡單來說，就是因為沒有狗當寵物，所以我買了一隻恐龍」。

仲搵鐵鏈綁住條頸

花了1,000英鎊，
好父親。

原以為訂購的模型大約長3公尺、高1.5公尺

本身個size都已經唔係細

1,000英鎊 唔駛諗..........父干好偉大

重要送多一隻

隻恐龍手咩料

一皮港紙
其實又唔係太貴

同埋買嗰陣居然睇唔到size ？

個仔一定開心死

自問唔會比一皮野出嚟買恐龍

仲以為有法式長棍麵包睇

好大

可能個老豆玩開公仔, 人咁高既差唔多兵價錢呱

1:6 iron man 都二千幾啦

咁撚大隻都係4倍價錢，抵啦

問題係佢原本買來送比個仔

4歲生日有成皮野既生日禮物

入黎都係為左睇潮文

其實個老豆自己想買
借個仔過橋

個仔high到

大左唔想要條恐龍點算

英國警方逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（4歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買迪士尼電影《恐龍》的食肉牛龍模型。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了長5.8公尺、高2.3公尺的模型，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警方表示，今後類似這種由於親子間對恐龍模型的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

巴打一定好有父幹 應該十幾歲就有幾百萬利是d人

你咁諗
HOTTOYS D 野咁細隻都咁貴
咁大隻先10000
其實唔貴

間屋大成咁真幸福

最重要係咁大隻
香港邊有位
1萬唔係問題

外國小朋友好似特別鍾意恐龍

我加拿大個外甥都係

童年

香港有速龍爸爸

香港唔會發生ge事

未入睇標題仲以為法國麵包

1000蚊英磅咁撚平 咁撚大隻 大陸都唔得

恐龍隻手仔咁得意，同人類一樣size

好父親

生仔一皮野都冇
純粹孤鳩寒啫

本身預都唔係細嚿
唔爭得遠啦
幾開心呀

咁大隻我會買

香港貴嘅係地

入嚟為咗睇依篇

買啦 上網買到 買完叫我來開箱ok ?

抵玩啦 咁大隻先一皮
最緊要係屋企放得落

好cute

你係鬼就會買嫁啦, 借盡晒D錢去買一堆垃圾, D鬼打個呀超就破產

我出雞你出豉油，幫我比運費ok?

朗豪坊間寵物小精靈店賣背背龍都要一皮

iPhone都一萬蚊一部啦
咪又係大把人買得起

蕭瑤瑤

首先間屋要擺得落

笑撚咗

你咁諗 一皮野買架一層高既高達放屋外面
成件事好make sense
你比得一皮野買公仔 唔會expect細細隻掛
外國就算係大城市 幾百萬港紙都買到一間house（當然要渣車）
美國山卡啦果啲地區 幾十萬有交易tim

邊個有一百萬就叫佢做老豆

俾你識穿左

跑到無力咁

細路仔見到咁大個唔係會喊到pk咩

夠唔夠劉鳴煒有父幹

收拾萬蚊利是

男仔唔會啦

人地有位放

所以搵條鏈鎖住佢成件事都幾諷刺

當狗咁養

仲要係五隻手指

我覺得係個老豆都想要

成皮野但隻野要日曬雨淋
諗起都肉赤

其實諗諗下
買部iPhone都唔止一皮
而家買到咁撚大隻恐龍
其實係好抵
而家仲要園方買一送一

睇人啫
香港買盒lego
叫做靚啲嘅都千千聲
廸士尼城堡$3400
霍格華茲都3千左右

一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。

恐龍女都有個好爺爺

為左潮文而入黎

屌，等於買鬚刨比老婆，都係買比自已用

仲以為要用法式麵包

咁抵
運費都佔咗一半啦

同部iphone差唔多

睇你覺得值唔值啫
你要買一定買得起既

如果係暴龍隻手真係咁

有錢

咁大隻 平啦1萬蚊
好過買iphone啦屌

我會擔心冇位放多啲

好耐無睇過窩心新聞

聽講呢條好冇人性專捉細蚊仔食

細個仲望過眼陽具反斗城啲「清單」貴到

咁q大隻先一皮野，抵到爛

干你老母

係
而家大個先有機會買玩具
btw 玩具反斗城啲嘢不嬲貴開
就算佢話有折
折完都仲係貴過出面好多

食肉牛龍嚟

好撚抵 我都想買隻 不過放唔到

就算有錢買呢隻恐龍
我都冇位放

萬鳩幾蚊
好錫個囝

或者唔夠兩日就厭咗

一隻大喺出面，送多隻細喺入面，個細一定日日都咁開心

一皮嘢買模型濕鳩碎啦

啲濕鳩lego 兩三千香港都大把人買
係咁大隻恐龍冇位放啫

佢個樣

隻恐龍住嗰個花園隨時大過我間屋

港孩就有可能
外國仔細細個就同動物玩

出現了

可能係.....

Bb size

細路仔手咁

我都以為係PSP

好搞笑

好想要...

干你老母啊 殘體狗

最勁係佢用1000英鎊以為只係買一隻細細地嘅模型先吹鳩漲
有錢就係任性

以為你真係買, 渣ga

我都覺

仲以為俾人用麵包打

請善用不推文

重以為用法國麵包打老豆。。

求其買大咗都有位放daddy

佢指細細地都有3米長，都唔細隻

以為係父親因買錯PSP被毆打

我係要推呀

隻恐龍都可能大過香港劏房，daddy我要樓呀

十歲大壽收十皮利是好正常姐

首先要有咁撚大間屋

Daddy

想擺個細路上隻恐龍上面影相

以為打老豆

4歲嘅少年

Rex

隻高達解體匠機都唔止一皮啦，半米高都無

咁撚大，真係唔貴

1,000英鎊一睇都知咩事啦

買隻全身mary 屌下好過

幾千蚊買得都起碼係發燒友級別啦(家在半山除外)
依個係用成皮野氹佢個仔開心 成件事顯出佢真係好錫個仔

果個size都要成皮
見好多同佢同size大牌子公仔都係3-5000

個仔實好開心

其實佢原本想買個隻都唔係好細

而家係買大送埋細喎
點計都抵啦

叫女同學黎屋企睇恐龍⋯

恐龍隻閪手

屌你會咬人架

好爸爸啊

重點係屋企有位擺

夜晚見到嚇撚死

我都係

好撚大

不舉咁

笑到GAP GAP聲

隻nu原價好似先7000幾蚊

其實根本係個老豆想要

話餵佢食 fish fingers, pizza 好可愛

1,000英鎊真心平，同我地去動物園睇嘅一樣

如果係咁大個SZIE既高達
一定開心到傻

隻恐龍前肢好撚短

真心好抵, 1000 英鎊咁大隻, 仲要手工好好

1,000英鎊耶誕禮物

睇侏羅紀公園大，恨咗好耐

上網賣返比人

今次要特長法包先搞得掂

自己買唔知點同老婆解釋
借個仔過橋

個花園放到侏羅紀公園咁都得

個細路4歲咋
我由細到大都無收過一萬蚊既禮物

切嚟食

好彩唔係買錯game gear

咁撚大隻洗一萬蚊咋？

1000英鎊都知咩事啦下話

隻野企得咁穩，點平衡

1000磅
九成九自己想要搵個仔過橋買

以為又有潮文回帶

一萬 我會買
但放露天日哂雨淋
會甩色